大J食沙律單嘢 有冇下文?

講明我唔係日日上連登 有可能睇漏咗, 有冇人知呢單嘢 有冇下文?

唔想知wo

push

唔想知

好唔好食 都講句聲呀

人地食咩關你咩事

又一個
請人食飯要人交代d麥？

唔想知呀

關你撚事
拉

派沙律券要咩下文

唔想知
呢喲講個信字架姐
唔信咪唔好捐

你老闆係邊個？
不過唔駛同我講，我唔想知

食沙律可以有咩下文

唔想知

佢既名氣都唔係貪呢幾十萬

總之我信佢會幫到需要幫既人

佢為呢場運動已經付出左比呢幾十萬多百倍既代價

關支那狗咩事？

拉

突然間今日又有幾個"人"撩返起黎講
又唔見D"人"咁齊心追返仙人條AV錢

？

幾千萬

佢話會搵齊人上門同你做愛

9成連登仔都有份食
得你無份食 仲要唔知食咩
你檢討下

Dllm 唔撚想知

聽講幾好食

幾好食 此po已完

講個信字啦
人地咁撚有錢洗貪你三十萬
比左就比左 唔好問
我比我預左呢世都唔知

關你撚事。

食咗張沛樂？

靜啦

要食評？

你問乜撚野姐 屌你老母 關你撚事呀 死傻閪

唔撚理啦 大家都係沙津同好 佢想點就點

屌完沙律出包膠咩

好味
拉

關你柒事咩
問得下文嘅都係無捐錢又麻撚煩嘅柒頭
今次個運動幫咁多手spread開d資訊
又打日本陣線幫手日本天災籌款
一百蚊當請佢食沙律都抵啦

多百倍，假膠定真心

ig講咗啦 沙律好好食 完

上次fans meeting 咪請大家食完囉

收聲啦

無喎
佢食完沙律痾幾多次屎又要同你講？
無人想知

冇人想知

無人想知

屌！你！ 老！母！

Agger

食完咪柯左屎消左化囉
有咩下文?
講明食沙律
健康呀

唔係落醬就落油架啦
可能有牛油果
係咁上下

明未?

正確

唔想知呀屌

一定係用錢計架咩

大型騙案就柒碌咁
自願捐錢就查到盡

利申 有捐

柒左就咪幫佢兜啦，on9

你知你做咩？
差館個canteen D 沙律唔好食？

靜

拉， 推行動post

連仔你個演算法壞撚咗呀

好好食
利申食左佢買比我既沙律

無人想知喎

大陸市場

唔撚想知
關我撚事
人哋食沙律又關你撚事咩

唔該大家不推文回覆

食左好多纖維 身體健康左 大便暢順左

冇人想知，thanks

lai

無興趣知

有組織架ching

食完囉 你想點

咪on9，佢撚有做開大陸市場

睇死你係6月前屌開大J果d紅登仔

咦？

就係想食沙律

有份捐錢有份食，下次捐多啲就有你份食嫁啦，到時咪知好唔好食囉

冇人想知 反而想知仙人AV錢去左邊

唔撚想知
總之相信大j

我諗有份請嘅人都唔想知

靜靜哋幫義士
拉

有馬會白金卡

冇30萬

最近好多post追擊大J
大家都係想請佢食沙律，吹咩五毛

唔撚想知啊
做人唔好咁多嗲得唔得啊

損失嘅野冇話一定要以前做開嘅，放棄未來北上接job嘅機會同樣係損失

人血饅頭就饅頭啦

我信佢真係用左d錢買沙律請人食，其他唔想知

北上有人要佢先算啦ming仔奶到咁都無人要

屌你啦，剩係一年都跌成百萬收入
你覺得跟住落黎五年十年會仲有紅資搵佢賣廣告咩？

P牌

阿公安你而家咁查野ga?